其實抗爭必勝法，首要條件一定係抗爭者主動同泛民割蓆！你不代表我，各有各做！

咁就舒服得多

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

咪搞啦屌

倒返轉，要泛民求返抗爭者，傾條件，唔求就各有各做，唔好動不動向抗爭者講不分化，因為從來冇結合過

收皮 分化撚唔係同路人

知名分化撚...

泛民左膠打手最鍾意話我係搞分化，咩邏輯？

負皮 上一頁
不推文回覆

開極post都無人理
可憐

好鬼囉

青城打手走啦